redemption

其中一個係 想做心理醫生 開吓解人
但驚聽聽吓人講到喊自己跟住喊埋一份
聽人放負自己仲負過佢
頂唔順就潑人冷水

我係心理醫生

呢啲只係聽故仔

以為又係膠post

心理醫生（無客）

心理醫生（無牌）

xanga post

醫者不能自醫

屌你

心理醫生（呃錢）

嘿嘿嘿

siu04

心理醫生（義診）

心理醫生（樹窿）

床溫暖，好夢正酣，叫人倚戀
但當外面烈日鳴放、比夢境真實的一切呼喚你
你是甘願戀棧舒泰，還是只不過埋頭裝睡？

找個新的烏托邦吧—
不必怕，甦醒不懂適應光！

心理學家好勁的 佢講兩句我就會通曬

學家梗係

procrastinator

你哋結婚啦diu

又邊撚個

你真係好撚肉酸

屌你老母男人老狗成個八婆咁 點解中槍嗰個唔係你

咪係係喺度食幾家茶禮花生嘅中立撚 同政治中立撚一樣喺我眼中🥺仲衰過牆頭草🥺🥺🥺

得學家 冇醫生的

我就係🚬

係 你係陳易𣊬

咪醫死人

醫生係醫生

我醫你

乜撚嘢來

You gonna live forever in me

好撚on9... 忍唔住follow嚟睇咗

咁follow咗係咩來

on9到唔識形容.....

心理醫生（要睇心理醫生

rip

不need

🚬

唔見咗亞濛

正視聽
無「心理醫生」呢個頭銜的
一係「精神科醫生」
一係「心理學家」/「XX心理學家」eg:臨床心理學家
NOT心理醫生
醫生=會開藥
如果dry傾開解，係心理學家(psychologist)/counsellor

整個報到區

唔該晒 朋友間嗰啲

錦鋰應該推他post

即係個個安全
唔使推

歌名黎 歌名黎

搞到我都心cc